特發 - 3795 死亡

雲南2990

無啦啦多左咁多

雲南死亡仲多過確診

雲南死亡率係幾多

真係亂尻咁督數

應該係打錯

呢個數我諗係一個月前

冇腦嘅50000都信架啦

又係2.1

少左喎 我國又贏

成3千人返生左

激撚死習總
話最高2.1%, 班笨柒下下用到盡

其實唔睇中國條數
全球292人
死亡1人
0.3% 死亡率?

應該係2人
菲律賓 同香港各一

吊緊命未死

其實湖北死亡率高係因為太多人中招，醫療系統崩潰，唔夠資源人手（例如呼吸機之類既維生機器），缺氧幾分鐘已經會死。

如果確診人數唔多都可減少死亡率，醫療系統超負荷個死亡率個暴升。

正常，死亡率好睇病人數目：醫療資源 ratio